{
    "alumnos": {
        "[DNI]": {
            "nombre": "",
            "asignaturas": [
                {
                    "nombre_asignatura": "",
                    "nota_media": 0.0,
                    "examenes": [
                        {
                            "fecha": "",
                            "nota": 0
                        }
                    ]
                }
            ],
            "nota_media": 0.0
        },
        "718923": {
            "nombre": "Roberto Silvano",
            "asignaturas": [
                {
                    "nombre_asignatura": "Matem\u00e1ticas b\u00e1sicas",
                    "nota_media": 9.0,
                    "examenes": [
                        {
                            "fecha": "2021-08-07",
                            "nota": "9"
                        },
                        {
                            "fecha": "2021-05-03",
                            "nota": "9"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "nombre_asignatura": "Matem\u00e1ticas dif\u00edciles",
                    "nota_media": 9.0,
                    "examenes": [
                        {
                            "fecha": "2021-08-07",
                            "nota": "9"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "nombre_asignatura": "Lengua y literatura",
                    "nota_media": 4.5,
                    "examenes": [
                        {
                            "fecha": "2021-08-03",
                            "nota": "4.5"
                        }
                    ]
                }
            ],
            "nota_media": 7.875
        },
        "738373": {
            "nombre": "Gregorio Gonz\u00e1lez",
            "asignaturas": [
                {
                    "nombre_asignatura": "Educaci\u00f3n F\u00edsica",
                    "examenes": [
                        {
                            "fecha": "2008-05-02",
                            "nota": 5
                        }
                    ],
                    "nota_media": 5.0
                }
            ],
            "nota_media": 5.0
        }
    },
    "nota_media": 4.291666666666667,
    "mejor_alumno": [
        "718923"
    ]
}